[727] 光復元朗牌頭一定要和理非+自衛反擊

每次遊行都一定要夠多人
由和理非cover勇武
先係最大成效

勇武到時做咩自己決定
(個人不建議入村 村入面隨時有埋伏)
不值得同班牛屎佬搏命
但點都要搞鳩佢地

不過最少要確保和理非安全

唔好太渲染一定放火打架劈友燒村
搞到和理非唔敢出
得一千幾百人出
就好危險

所以牌頭一定要打和理非+自衛反擊

到時做咩 現場決定
兄弟爬山 各自努力

同埋真係唔好戀戰
一少人就會比人警黑合作

光復香港 時代革命

用反恐牌頭好過啦